齊向足球員致敬

年三十都要返夜更踢波真係好撚慘

Sleep is for the weak

今次有啲低質喎

收到風球證會提早收爐所以冇補時

sor 聽日會回復一貫高質水準